一人一個走出Comfort zone 既經歷

終於的起心肝轉左工,由以前朝9晚5垃圾冗員準時走變到而家朝9晚唔知幾多

好多野學要趕,雖然個感覺實在好多同有小小前景睇到但好攰

公司relocate我去第二個國家 話走就走

得咁少

玩歷奇活動😂

咁咪即係被迫

冇 仲係溫室入面

被迫走出comfort zone有離題？

咩公司咩國家？

咁之後結果你覺得係好定壞
被迫都幾慘

屌

邊間多錢d

X2

X3

冬天起身返工

學車算唔算
比人鬧 on9,死能

自己撘飛機

我試過走出之後返轉頭老了

顧問公司
日本

未知住
黎左6個月
唔多朋友 自己住有啲寂莫

返6日轉左份返五日 人工一樣 工作性質相似
到底我係入定走出

無呀～我只係將我個Comfort Zone整大左。

轉左行
本身諗住掂埋心水做飲食算 因為讀書唔叻
而家都叫文職 都叫好開始既
如無意外捱到過下年都可以跳point

當初轉行好爭札
覺得自己個hd都係肥左科要讀多年先畢到業
覺得出到去做文職個個都用英文打信好勁辣辣聲
我啲中中港式英文打信既話實比人係背後恥笑
但最後都係覺得飲食無前途好辛苦
於是就叫英文叻既朋友幫手砌靚個cv溫曬啲見工會問既英文問題就成功轉左

當然見得成都係做豬頭骨嫁喇
要受客投訴氣 上司又乜都崔 成日要自己無薪ot趕返啲野
但都覺得比以前淨係做無前途咁過日子好
覺得過左個心理關口其實見步行步就ok 都叫好開始

可能係你地眼中覺得文職好正常姐
但我果陣真係又驚又緊張 覺得自己都係差人地一級咁

仲未走出

攞左總冠軍

多左出街行下，多左同人溝通咁囉，細個俾人欺凌搞到有心理陰影

自殺

出街

有同感,過左個心理關口,柒就柒咁去馬,好過原地踏步

新工啦梗係

一feel到喺comfort zone就走

14歲嗰時濫藥差啲死

去公廁

轉去勇士

成班fd去旅行 自己一個單拖去第二個景點
google map又全部日文唔撚識睇
全程背左啲日文問人路

轉左跳舞既style

每年迫自己去學野(咩牌咩牌) 自己單拖學

中五畢業後做左幾年嘢，跟住入咗間大公司做文職(100%唔會裁員，年年有人工加)
做咗兩三年之後想搵啲嘢讀，走咗去讀職安健文憑，讀完又有啲想試吓真係出去做安全主任，於是搵工搵咗半年，終於都入咗行
今年應該攞到牌

好勁 咁冒險

文職(100%唔會裁員，年年有人工加) 係政府工?

香港某間鐵路公司

年年3仔?

做G40? 同埋預咗唔會有得升?

做咗接近5年，攞咗一次3仔，兩次4仔，一次5仔

唔講咩grade啦 總之唔係Senior Supervisory Grade或以上
我唔係預咗唔會有得升(不過做寫字樓要升的確唔易 )

政府工
踢都唔會走架啦
雖然好忙成日加班，不過好好pay同出面冇得比

Hip dip可以做s.o?

同前度分手

Diploma都做到

本地學院獲承認可作註冊為安全主任的學術資格之職業安全及健康證書、文憑及學位：

咁即係唔係10 就20啦